我一夜失眠 影子心裏現

扑暈你

扑我

不了

無謂唔知乜撚柒轉機

扑9你

乖 轉頭俾糧你

咁刺激

熱菇熱菇

甭

信唔信我一掌打撚殘你老味個臭化

唔信

問為何和他見一面

霸氣

無謂唔知乜鳩轉機